唔該黑警睇下全球最有禮貌同專業警察係點做野

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

白警冇人理

左邊眼神明顯殺過人
有種人好好禮貌 因為佢知道佢完全控制到個情況 不視你為一種威脅

不過好禮貌係真既 但依種人惡起上黎真係會殺你